有幾多人聽日會繼續返工

返工最緊要
死老豆老母都要返

點解唔返?

有錢賺點解唔返

點解唔返 因咩事先？唔返一萬一千憶入我袋？